其實起左臨時醫院未

大爆發開始就應該增加病床
我唔知你到時先做仲做唔做得切